真補習名師

年輕人吹大咗唔係咩大問題
問題係佢真係吹得太大

有個咩afterschool都有一堆19dse名師

佢留班架

其實留班都冇所謂 但係佢吹到咁大好7

聽日放榜見真章

唔知佢幾分呢

有冇人知佢幾分

推

幫推